覺唔覺獨立屋/村屋係大贏家？

至少唔會好似淘大/麗晶咁爆

鳥語花香，又無公屋閪人煩

保安/蟲患

又係啲一落大雨就話要住地鐵站上蓋嘅理論

Agree,又唔洗管理費，又唔洗遇到濕鳩業主立案法團

村屋d鄉黑咪又係煩過閪 ，千百種仆街玩法搞鳩d鄰居

所以搵要識搵條靚村
多村外人問題就少啲

泊車要比陀地?

村屋狗也不小

村屋保養費貴撚到ON(

村屋又係D有錢少少的人住
但以為自己好9有錢, 個d濕9鄰居仲麻煩
泊架貨車入屋苑都要投訴你, 話影響外觀
又話驚小朋友撞到, on99
你個細路撞落人地泊好個架車係你問題啦
管理費又貴. 如果住三層個D
住最高仲好少少, 一陣塞渠樓下唔通又係塞番上黎
天台又要自己清潔

連登仔邏輯：鄉黑 村霸 無寬頻 好多狗/昆蟲 周圍都係賊等爆格 好難坐車......

唔洗 多數泊入自己屋花園

根本各處鄉村各處例
你搬之前就要搵定架啦
而家smt有5g rounter已經輕鬆
最搵啲10年廿年既村屋
車就基本點都要有既啦
養部錢七1年都係3,4千啫

你講嘅野除左寬頻係好多都係咁嘅
不過就唔係好誇張
鄉黑村霸好多都有
但通常都唔會無啦啦搞你，係你有車會麻煩小小
唔幫襯佢地泊車就會千方百計收到你過路費
寬頻好多都有，有啲直頭光纖，但其實有啲村寬頻位已經爆曬，新起好嘅屋無位再駁到都有
昆蟲一定多
爆格就條條村唔同
爆都爆大埔西貢多
好難坐車又唔會，但好多落左車再行五至十分鐘先返到屋企
日曬雨淋拎重野都幾係野

蟲乜撚野患
香港d有錢佬個個間屋都有曱甴老鼠？

盲嘅都識上網
見唔見撚到村屋兩隻字?

村屋又點?
同獨立屋有咩分別?

住村屋好慘
冇會所
冇保安幫手開門

住緊，真心ok好住，唔駛管理費，當然住村屋有車位就最好

剛住新界近市村屋，食m記五分鐘，泊車留下，有天台，外人多既村，仲要村頭，唔駛入裡面，近市唔近市，村頭定入村，感覺可以差好遠

出面比過路費

有啲村屋或獨立屋係有屋苑管理公司